大學有冇邊科真係成屆全男？

認真一問
之前上堂見到隔離全男班

計唔計普通話女人？
如果唔計嘅話咁數學系就係

電機工程

啲細engine

村姑都係女人

cu physics都有3條女啦

物理鳳凰

機械工程

未算

我反而想知有冇成屆全女，或者九成女

傳理

外國phy可以有一半係女